本來整點單燒警車比d士氣警察,點知睇完片佢地都動搖

岩岩問個警察朋友有無睇片

佢話有同team都r曬頭
本身佢地內部都動搖緊逃犯條例
個個有眼睇都覺得有問題

點知做場戲都咁假
佢地都苦笑

黑警:

我既警察朋友都話架車無可能停個個位,件事好鬼

好心做戲做全套

比啲外人車cam影到

係 佢地對依d最敏感

佢地睇完苦笑

問佢其他人點

佢話逃犯條例都靜曬嫁啦
今次同team睇完都苦笑無出過聲

將責任推哂比義士?
如果今次係警察做，又對佢地公平咩?

有朋友係警察有幾奇
fd既都有3個
有2個無咁偏激既
成日問我政治
而我又成日8下問佢姐內部風向

今次件事好多人都覺得有問題
比人賣豬仔

你個名

有friend做警察有幾出奇啫 幾萬個警察

收皮啦屌你老母

緊係動搖啦
自編自導 搞自己人..?

唔好撚弱智啦...以為係網上鳩up唔使負責任？
一陣真係俾人上門搵你叫你落口供你唔好喊啊弱智仔

俾著係平時，班差佬仲唔出曬嚟屌你班廢青咩
今次佢地嘅反應都靜得離奇

專業D啦

自己人查自己人有乜用?
係都去美國領事館，德國領事館爆料，之後政府庇護啦

Sor 睇唔出動咩搖

架警車真係.....比少少演員道德好無.....

到最後咪又係要接上頭命令

做朝廷鷹犬就預左捐驅架啦，不過唔係個個都想葬浩園，打份工啫
陣間下次為求效果玩到更大點算，所以心灰意冷係正常

今次呃唔到人，下次要迫真d睇邊個抽中死籌要犧牲

搵個奶共既導演拍好過架

苦笑又點
咪又去𢭃份糧出黎維穩

記者朋友

1. 如果條友真係想dump警車 係到dump停係路邊泊位既 而唔係一架行緊既 而附近都無一架泊位既
2. 駕警車又真係勁啦 死角位咁黑 人地咩都未做 仲要黃格渣渣下停
3. 擺明毅進仔柒左無跟足劇本早左開警燈
4. 屌你老母開左警燈有冇可能唔追捕？ 仲要轉番本來去個彎卡死自己比人上天橋走 等架車走再話咩有唔知咩行動去搵架車但搵唔到？ 根本無心機搵

汽油彈？臨時演員都係演員......

一早起身見到警車被掟汽油彈嘅新聞，未睇詳情已經心諗「有無咁啱得咁蹺呀」；再研究埋啲「案情」，成單嘢實在太多疑點喇，跟住呢，想唔話支那共匪、港共傀儡政權「駛唔駛心急成咁呀」都唔得囉。

疑點一：案發位置於軍器廠街警察總部門口
表面睇，就係「凶徒」擺明挑機所為，不過......
有得你叫「警察總部」，即係一定有閉路電視攝錄鏡頭。即係就算無車cam，「凶徒」同架車必定被點相。邊有人要犯案搵啲咁易「出事」嘅位置㗎？呢啲擺明正宗笨賊所為，一係「凶徒」憨鳩到無朋友，一係就係背後有「精心策劃」。

疑點二：警車停定被掟？
以我所知正常嚟講，要是由駱克道「直篤」返入警察總部，會係去到閘口等。即是如下面 Google 街景 capture 左邊架銀色 Nissan Serena 嗰度

或是返灣仔警署，即係近告士打道嗰邊，出咗路口就即刻右轉。但留意返條「尹先生車cam 片」，架警車响黃格停低，仲要响正「凶徒駕駛嘅私家車」前面，然後就有火光出現。喂阿哥，好難唔惹人懷疑架舊款 Benz Sprinter 519CDi 擺明準備被掟嘅囉！

疑點三：警車有得「凶徒駕駛嘅私家車」絕塵而去
正常嚟講，架舊款 Benz Sprinter 519CDi 確定無燒著就應該即刻「著燈響號」追啦。點會仲會俾「凶徒駕駛嘅私家車」即刻開走㗎?!!!
仲有的，又係正常嚟講，假設架舊款 Benz Sprinter 519CDi 車上司機以外仲有差佬，就算唔係緝捕「凶徒」，都應該即刻落車逃生啦.......

疑點四：單拖犯案
從「尹先生車cam 片」所見，「凶徒」掟完枝喜力啤酒之後施施然上返車然後開車走人；另外似乎見唔到「凶徒駕駛嘅私家車」車上有其他人。呢樣又係唔撚柒合邏輯嘅。
唔好講外國，通常準備做呢啲「大茶飯」，必定係揸車嗰個 Always Standby 响司機位，另外搵人「掟」完即刻上車九秒九速逃㗎啦。點可能係揸車同「行凶」係同一人㗎！

疑點五：搵架BENZ 犯案咁高成本
多次重覆詳細睇條「尹先生車cam 片」，並且同熟車嘅朋友研究，幾乎肯定「凶徒駕駛嘅私家車」係 Benz 上一代 C-class (W204)。最平嘅而年份最舊2007年嘅二手價都叫緊六皮嘢。

睇返以前用車犯案嘅新聞，大多數「凶徒駕駛嘅私家車」响事後都會被燒毀，以防取得手指模、衣物纖維等嘅證據，所以通常求其一萬幾千、頂盡萬零兩萬，執架爛鳩錢七就算。為咗「掟汽油彈」花六萬銀？成本高得太唔合理囉！由此推斷得嚟，「凶徒」受指使下揸自己架車犯案嘅可能性好似高啲囉......

乜嘢人會買 Benz C-class？除咗啲「正當人家」，就係啲「MK 古惑仔」。事關香港人嗰種「見到 Benz 章就雙眼發光」嘅心態，好多友仔覺得揸 Benz 好撚威；但又覺得 A-class、B-class 個樣「太薯」，所以以 C-class 作為「上車盤」。用得「古惑仔」會係邊個，呼之欲出啦！

成單嘢，太大陣支那共匪 / 港共傀儡政權自編自導自演嘅味道喇。港共公安部擺明係為咗想準備出防暴隊、或者係支那共匪為咗「戒嚴」.......作「合理化」建構輿論，從「劇情」嚟講真係司馬超之心 ── 路人皆見。但真係啲戲屎撚到跌渣囉屌你老母 (想唔講粗口都唔得)。

後記：「肇事」架舊款 Benz Sprinter 519CDi 衝鋒車，本來已經夠晒鐘退役。只不過批新買入嘅 Iveco Daily 實在有如其外號「想放假、揸歐霸」，搞到港共公安部唔夠車用，焗住要呢批車輛實質狀況仍然好掂嘅舊款Benz Sprinter 519CDi 繼續用。盧偉聰心知肚明點解搞成咁啦，仲搞咁多屎屎尿尿，真係唔驚德國當你納粹之下嘅警官處置都唔駛咁囉。

平日直頭上新聞不斷屌
今次新聞報導都好「簡潔」

依個吹大左 你洗唔洗戴返頭盔先 一陣警察上門你就仆街

其實或者收到支聯辦 order 唔可以唔做，就特登整 d 破碇位出嚟

嗱
如果成件事係自編自導自演
各位散仔自己就睇爬喇
證明左你地其實係nobody
上面無人理你死活架
今次就丟唔中架車
但萬一上面癲起上黎要搵人祭旗
前線嗰啲你地就自己諗自己喇

就係要掟唔中，呢款冇一架就冇一架德國已經唔再供車比香港黑警

霞姨

做咗咁多年狗都唔識度劇本
有啲咁嘅弱智同伴，緊係會動搖㗎

好心就排練多幾次啦

成件事用下個腦都知怪

無端端架警車停係度

又無端端又汽油彈

然後又即刻走

仲要係依加依種時間

高汁，心水清！

咪撚弱智啦，同廢老有乜分別

唔怪之得當年習維尼會咁講
次次做戲都咁撚假

好鬼假，太多巧合，太太多破綻

邊派最叻掟汽油彈睇返歷史就清楚晒啦

最撚荒謬係話影唔到車牌
唔講仲以為嗰度係非洲

咁撚蠢仲考督察
巴打你真係唔識嫁wo

做得死籌一定有大大筆安家費
都好過爭取公義死左什麼也沒有

洗鬼嘈咩 睇下一年半載有無消息就知係人定係鬼

政府啲狗咁中意夜晚做嘢？發聲明喺深夜，搵人排戲又深夜

成班士氣梗係差
講到明岩岩成班濕晒身做完野返差館
仲要比「人」丟氣油彈
下次抽中死籌就真係分分鍾蓋區旗

咁都唔追真係好可疑

心照不宣

做得呢件事 一係極度豬隊友 一係對立勢力搞既
好似陳水扁事件咁
又係大好形勢 又係大戰前夕
大家睇路呀

假到連自己都唔信自己

所以話班黑警幾時做野都係咁撚hea，個個懵食懵做，而家叫你哋做戲啫，又唔係要你哋去行必捉賊，咁都可以搞撚到一鑊粥。
認真少少，搵一兩個成身債走投無路嘅伙記，俾返D安家費同埋幫佢哋清咗條數，叫佢哋當時自焚扮俾汽油彈燒死，成個演出會當堂立體好多。

岩岩話有個老柴係group問
咁近都掉唔中車身
怕玩大左燒著車呀

擺到明喇

唔好話掟汽油彈，依家你出街對住班警犬講句屌你老母之後跑咗去，睇下佢地會出幾多人去追捕你

做得公安唔係應該有為領導殉職既準備既咩

咁撚多cctv影唔再車牌 無人追
俾人踩到上心口 掟汽油彈放佢走

真係當人弱智

有fd做警察唔奇
但佢地做咗警察就無咁fd
啲黑警fd多數都會群返黑警fd
佢地會自成一國 同外界疏離

係
佢話中層都下層都唔妥
覺得比人賣豬仔

個uv190有可能係三毛

識咁諗就唔會做差人

咁多天眼你同我講影唔到車牌
出左事咁耐roadblock都冇個

應該會求其搵個古惑仔返黎話自己反送中再認罪

扮咩呀

成間警署係到
等架警車黎掉
毅進冇演藝課程？

舊同學兩個， 佢老婆一個
不過已經unfriend lol

真係有良心就罷工出黎支持遊行
當日見到嘅警察全部都係敵人

唉～冇劇本咪上viu tv睇返四五集參考下啦.......

陣間又比人串香港拍片D戲好屎就唔好啦..

6月7玩菠蘿？
67 當我地傻架咩
人地慶祝67
你班警犬直頭要落車跪拜多謝黨
重要搞大佢 係唔係搞港獨先

嘩
真係有傻西架

港台31有套節目叫31看世界
其中一集就係講巴西警察扮示威者當掟汽油彈再屈示威者
個示威者靠當日網絡影片證明清白
個d鬼掟完汽油彈就返警察到

睇完圖片更加覺得係自編自導自演， 佢食完 汽油彈之後

佢咁樣轉彎去避免好可疑 正常應該向前行

佢話驚人地架車有爆炸品，唔敢貿然去追…
無人叫你啄住佢車尾去追，你架車行得走得，離遠 d 吊住佢都唔敢？

點解架警車未俾人掟就著咗警燈嘅

佢心諗今日我動搖
但6月9照出力打到你地仆街

警察都動搖?
係真唔係呀
佢地唔係為錢咩都做得出架咩

黑過頭怕掉錯手真係燒著左

你估佢地唔知逗3-4萬
出賣自己後代唔知驚咩

屌怇老尾,係警察總部門口都可以咁玩,仲要捉唔到人
一係就警犬本身廢,一係就係假

係咪唔記得數123
屌你當人弱智？

連登仔幾時咁多黑警fds

良心？
定係怕自己返大陸叫過雞，有痛腳係支那手上

今次之後肯撚定會加返

D戲做得幾假幾生硬呀

臨時演員都係演員

刁大見既人多
一眼已睇唔順d戲屎到咁

乜警察有思考能力？

劇本唔認真寫，監製hea做，演員其實都好難發揮。西環今次肯定拆天

仆佢個街 瞄住個地下黎掟 假撚到

係真係佢掟都唔會咁易爆響口啦

唔洗督察朋友都知
遇到有人襲警追到天腳底都追
但今次真係...

你響街見到差佬掉頭走都追到天腳底

大把港豬見到乜就信乜
就會開始支持逃犯條例

其實搞成咁 有無機會進一步真係犧牲伙計條命 激化警民矛盾 之後就可以名正言順玩鎮壓 真心希望唔好發生d咁既事

睇個款
我覺得似係有人一早收到風會有呢場大龍鳳
收到晒劇本，日子，時間，地點，劇情
跟住順手嚟個黃雀在後
不過話時話
寫劇本嗰個
都幾廢吓
搞到班演員好似傻仔咁，隨時俾人笑足一世

報左警

花左底唔洗查三世

推

星期日有冇警察會上街？

條黑衣人彈出彈入

夠大把人話係市民做 如果係警察做咁對市民公唔公平？咁又唔撚見你講

又係時候去幫港出聲睇下d垃圾廢老點樣作野

連尼住多得你，又要收查詢攞你contact
準備好協助調查未?

好撚似928
又黎一堆警察朋友點點點 冷係無奈要接受上司命令

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

行兩步路過去演藝都懶 進修下喇

話唔定有D警察諗ge係點樣用佢地ge身份保護我地呢
身在曹營 心在漢

有哂CCTV
有車牌號碼
咁都捉唔到就100% 大龍鳳

差佬話黑色車個車牌擋住左， 睇唔到

plan A：譴責暴徒，69好危險
plan B：其實警察好有良心，開始動搖，示威人士要包容諒解佢哋執勤時需要政治中立

自己查自己??

真係屌出聲

咪on9啦，做得警犬就已經冇左良知，老頂話點就點啦，仲講乜保護

【當年今日．1989年6月6至7日碧街事變】

六四事件發生後的數天，香港社會陷於一片悲傷情緒。當年6月6日晚9時許，一批已獲港府准許遊行的貨車，開到佐敦道慢駛；至7日凌晨約1時半，數百人尾隨車隊沿彌敦道向尖沙咀方向遊行，沿途高叫口號。

當貨車駛回油麻地彌敦道與碧街交界的龍馬大廈時，一批男子突然下車，踢向大廈大門及破壞汽車。

至7日凌晨二時許，聚集人數一度高達7000多人，警方要求人群散去，其間有人在佐敦道一帶起訌，衝擊一間中資銀行大門，企圖撬開鐵閘，後更用磚頭、玻璃瓶等雜物攻擊警方，亦有人破壞交通燈，推翻及焚燒汽車和垃圾。

隨後警方大舉出動，發射了49枚催淚彈驅散人群，行動中拘捕12人，大。這一夜短短的騷動，導致主辦單位叫停原定當天早上進行的全民罷工、罷市、罷課及公開悼念活動，以免局遭暴徒滲入製造事端。

這事件至今仍留下謎團重重。重點之一是警方拘捕的人士中，部份人有社團背景。

已故支聯會主席司徒華多年後曾在回憶錄中透露，6月7日凌晨3時，港英代表打電話給他，說此前一天有70多人持雙程證來港；當局派人跟蹤，發現這些人在香港完全沒有親戚，而且全部住在酒店，當晚參加暴動的，正是這些內地人士，他們是想搗亂香港。

當時，港英代表呼籲司徒華取消原定7日舉行的集會活動，以防有人搗亂生事。

唔同角度都有，好睇過VR AV

好難下 一陣發生衝突著住警衣冇人分得清係歸邊方

lm

已故支聯會主席司徒華多年後曾在回憶錄中透露，6月7日凌晨3時，港英代表打電話給他，說此前一天有70多人持雙程證來港；當局派人跟蹤，發現這些人在香港完全沒有親戚，而且全部住在酒店，當晚參加暴動的，正是這些內地人士，他們是想搗亂香港。

揸出十字路口，停定車，
著燈，企定定，
等掉汽油彈

笑左，唔係自己人做，你估d差佬會唔會追到佢架車無油都繼續追？我諗出埋直升機追都似

佢汁面成班撚樣個狗樣 狗黎

黃種人真係好鍾意搞呢味嘢

老老豆豆 我加拿大個大學同學之前返左黎香港做左督察 佢同我講呢單野真係幾鬼

等緊車上手足比sigle

唔緊要等黑警上到門再講都得，
啱啱已經備咗案
希望你幫到手啦 #76471

岩呀
同埋的而且確依家大把身邊既人都係做察佬 呢個係事實黎 我加拿大讀書 都有幾個讀crim 既返左黎做督察 因為佢地有加拿大藉 佢地話搵夠錢就返去加拿大退休

班毅進仔行兩步路過去對面演藝學院都懶
點會報

單野如果調返轉諗真係唔係狗做班，佢地重驚
姐係9號除時到佢地面對面食汽油彈

hi新會員
翻翻去香討啦

香港警察閪會動搖咩 薪高糧準 你都on9

傻仔留名睇仆街

如果星期日都有應該點處理？
點分真假？

佢哋而家都可以做到咁明顯
69遊行嘅時候小心 佢哋會派便衣入場做媒製造衝突

臨時演員都係演員呀

姐係點?
連登又破案??

姐係警察自己搞自己, 想揾過架車, 又可以推去D義士或者港厹派到?

好似六四事件 畀人燒死嘅軍人其實就係唔肯開槍嗰一班人

國會縱火案

啱啱落街已聽到有人講呢單嘢荒謬

預算唔夠，下次俾多D揾個編劇同導演執好個故仔先啦

傻仔

樓主買定機票避一排先返嚟啦

狗房總部周圍都係cctv同我講影唔到車牌

警渣要自己諗下一個唔小心，比高層玩呢啲野搞到自己都出事

我警察朋友話件事唔鬼

霞姨！！！

"我朋友乜乜乜乜"

連登民調法?

十年：浮瓜

係真係唔係就唔係, 事實求事

【求解釋】窄角度秒速目測危險物品著燈停車 又秒速決定唔追係咩玩法

你到底係要反應快定係要反應慢 個劇本寫好少得唔得
不過又無預你有車CAM 俾你見到晒啲細節位嘅

有冇邊份傳媒有講單野
想睇下

就算自己唔追，旁邊就警察總部，一吹雞十幾架警車衝出黎啦

又會咁岩知有架警車會經過既
架警車又咁配合係果到停車
做戲都咪咁假啦

笑死

真係笑死

實係軍用炸彈 殺傷半徑百幾米啦

因為佢就係俾人抽中嗰隻爛頭卒

下 欺善怕惡呀？個賊掉咗個汽油彈。
啲狗就縮返入個老母閪入面
以後有人拎個炸彈出黎成班警賊call解散算喇

唔好要求咁高啦，偽進仔嚟㗎喳你想人地點醒法播？

我估一定係狂徒做嘅

1. 點解響燈先扔？

應該係黑警見到條友拎住支著火既野 即係響燈想落車查 而條友就鳩都縮埋咁扔支野出去

2. 點解唔追？

屌班黑警平時欺善怕惡 打學生就叻 見到火呆撚左想駛埋一邊check清架車有咩咁奇
大家睇得戲多以為個個差佬都咁有腦咁冷靜咩

3. 究竟今朝有冇路障截車？

我google見唔到有 有冇人知？如果有冇乜可能call哂台都捉唔到人。冇既話就真係叫霞姨出黎啦

唉 大家都係香港人
做警察做到咁真係

今次玩完你司法部門 下次咪玩你執法部門咯
香港警察

唔怪得睇唔明

下個街口可能會有幾架警車等你

十年

內容係？

香港咁細要追?
求其CALL上總台封路搞店
車上得2個點追?
好似你地打機咁禁space跳上去?

車上應該只有一個人
條友擲完，就返左司機位.......

啲人以為好似打機咁撚易

差佬向下流

del左D咩?

連登神探出晒來 等睇炒車 都唔係第一次炒

原來連登言論自由都係假

好撚柒

永遠選擇攻擊敵人
唔質疑隊友
謹記槍口永遠對外

等睇下一階段，警察頂住支軍侵港，如果真係敢抗支軍，你地就可以洗刷黑警既名

好似古惑仔咁番堂口抽籤，收安家費

其實 69 應該個個遊行都要揸 cam 一路行一路拍，等 d 鬼無所遁形

啫係你見到有人用槍指住你，你唔走，仲要停係到

Benz C63，黑社會背景，懷疑同凌晨有關
邊個差佬欠債唔還？

兒登應該派兵遠征各大藍屍論壇
動搖佢地

Del comment